一係就掃平元朗嘅鄉黑，唔係就認政警黑合作

班錦田牛屎佬把口有幾疏你哋自己知，一路查上去你自己諗